見工唔請

是常識吧，我已經麻木左

我都差唔多, 有冇諗住點準備好d

因為你平胸

邊行？

冇準備，再接再厲

Sad but true

見ha ea3a

ha 文員都唔請閣下
仲以為呢D工阿豬阿狗都請添

咁我阿豬阿狗都不如囉好冇

你會講啲咩？

我初初都咁諗（事實應該係）

22歲人，見工未成功過

sorry, 無意串你
或者咁諗,呢片狗也不屌既工唔請你係好事, 好過請左你做到你仆街到時後悔辭職啦

太大競爭啦